有冇人用過sugar?

點看佢d 功能

有撚功能咩，大陸機貼幾粒石

但佢真係大把錢賣廣告

垃圾貼牌機
好似鬼族代工